郭可盈 = 演藝界阿仙奴？

郭可盈：
年年入五強，但一直與視后無緣

阿仙奴：
年年前四（2017年前），但十多年都沒有英超

後生果陣真係好仙氣